個黃店認證計劃post係伏黎，咪再推

話要月捐比義士打官司先做到黃店
同之前大公講既流言不謀面合
九成九想污名個抗爭
咪撚再推

唔好同錢掛鈎

推

咁唔洗建立黃色生態圈

同埋唔好搞到太複雜

藍屍廢老 老屈
免費的士 收保護費 天使系列

迫人月捐係無必要
但有實際行動支持場運動就真

第一有大台
第二同錢掛鉤
第三有心係黃既大家一早都知邊到搵啦

咁搞到件事唔同晒
唔好再推個個post

一聽都唔多對路，如果俾人標籤左黃店萬一俾藍c作攻擊目標點算呀？一個apps都做到既野，做乜要現實化？

Push

其實黃店自然會主動幫助手足 根本唔洗咁做
出於自願自發先係最好

可以搞但唔洗逼捐錢

咁樣真係做多咗

其實唔使點理，個po裡面有八成都係反對，支持果兩成都冇點提出實際行動

我地首要聲勢，總之你貼連豬係門口認黃店我就信你，我幫襯邊間自己心裡有數

屌那媽好多空殼acc推

岩

本來就係各自爬山, 有表過態已經好有勇氣
幫推

都唔知認乜鬼證
大把list比大家check